★藍絲：K11 清潔工明明做左檢測，點解會中？仲要危殆！

名潮食館」要求員工上班前都做過檢測，初步懷疑爆發源頭，是1位清潔工作人員，18日開始咳嗽、當日沒有上班，但翌日19日就有上班並工作到下午4時左右，負責清潔、執枱，病毒CT值是18，由於病情危殆，未能提供詳細資料，只能向餐廳負責人了解。

未能提供詳細資料

其實一睇呢個人啲牙就知有事，點解仲信檢測

老貓唔提今日跌成千點？

遲啲問米再問

做左檢測 = 無事

點解咁似支那女人話信政府唔驚果個？

一黎就插緊喉？

話唔驚嗰個男人黎

鹹濕菜嚟嘅

因為個腦都有事

有檢測，唔驚！

驗孕是為了避孕

檢測過就唔會中㗎啦，唔係咩

香港人有病仲返工就係賤

佢知唔知檢測兩個字點解

文盲太多

唔係話癡肥/肥胖人士疫苗效用少60％咩
樓上個啊伯係咪得翻30％保護效力

個樣咁熟口面

做檢測
用安心出行
打疫苗

藍絲三寶

明明驗咗一次孕冇bb，點解之後仲會有咗

檢測、安心、死亡。三寶

聽黨話 跟黨走 法紀嚴 風氣正

再有投訴就告你尋釁滋事

中曬3樣 應該要驗腦

無事既

病毒CT值18 其實個數可以去到幾大 點為之多

清潔員定污染員？搞到成間野都係

驗孕棒＝安全套既思維

間野藍定黃

一早講左架啦

做一大堆無用功，一個街邊阿婆都知白做，都仲夾硬去做，遲下又爆，跟住就話大家食肆登記好似寫揮春咁，一定要用安心出行。

根本所有嘢都係冇用，做幾多次都唔會有結果。

數字越細代表病毒量越多
祝君講的

三十幾就出得院

ct值係指放大幾多倍至睇到,全名叫做「cycle threshold」

從台灣究中，直接採樣病人檢體培養，證實Ct值35.2，過去醫檢單位也發現，確診者Ct值有時確實會超過35，施信如指出，Ct值與確診關係可分三層次，Ct值30以下即確診、30至35也視為確診，至於35以上、40以下，則建議採檢第二次，改以血清抗體、基因檢測綜合判斷。

打疫苗
打支那疫苗

你首先要明白呢個世界上有兩種疫苗

笑撚到我仆晒街

其實而家最怕d藍屍打完疫苗 以為自己真係免疫 跟住周圍播毒

果d爛鬼科興疫苗最多保你唔駛死 唔係唔會感染同帶病毒呀！

信得檢測個腦都有事 唔駛問點解啦

其實感染得就唔會包保唔死，打完要死都係會死

Sorry 你岩
總之藍屍自己打疫苗打飽佢 希望佢地唔好播毒

可惜咁遲先有
岩岩出檢測果陣測完無事都中就好睇

等睇打針都中

係怕佢搞到隻野變種，令到外國疫苗保護唔到然後全球鎖港

今日經過公園5,6廢老圍埋傾計飲單酒屌鳩d專家唔打科興疫苗
傾聽日幾點去郵局預約
廢老無腦無得救

柒婆：目標達成 睇你班蟻民可以走去邊

啱啱醒，想問下係檢測發現 定 病發先發現？

冇錯，
上星期條女驗咗孕，冇中，
今個星期晚晚安心中出。

d回力標準備大量起飛

驗過孕等於避左孕！免費的！微信支付

pushhh

究竟佢係話唔驚定唔打？

唔怕

唔係喎個清潔工14號做檢測，15號收到陰性

又有

23歲女子，於健身室做銷售員，2月26日最後上班，2月28日檢測初確，曾於2月10日檢測為陰性，居九龍城啟晴邨滿晴樓，傳染期及感染期曾到訪蘭桂坊酒吧及SOHO「PORT BAR」

咪瞓緊醫院囉

藍屍個頭裝屎
佢咁問好正常

唔怪之派錢